【法輪大師】指點迷津！比你地班連撚一條出路！

到達灣仔後，請馬上改信金輪法王， 助攻大法好。

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！